人生無希望

我家姐就30歲
同一個台灣男仔拍左拖幾年
都到結婚年齡
但屋企人反對 點傾都無用
呀爸講到當生少一粒女 搞到大家關係好僵
個男仔問家姐想點 結婚就過台灣一齊生活會照顧佢一世 一係就大家分手
家姐好亂唔知點好 一方面好孝順 呀爸成世人搵錢養大我地
一方面佢地兩個好愛對方 我知家姐分左手一定會後悔一世 搵第二個都唔會全心全意再放感情入去
我做細嘅為由同家姐講 遲啲我返多份工如果你走左我俾多啲家用

半年前我係Whatsapp gp識到個女仔
係半年入面我地為過好多事鬧交分手
到左今日我終於頂唔住講分手
我唔想成日唔知佢做緊咩同緊邊個男仔一齊 成日同其他男仔whatsapp色情野曖昧野
到今日分手佢都仲講好愛我 簡個個係我
我個刻真係好傷心 唔係我無俾機會 係佢從來無珍惜過

黎緊每日6點起身返工放工再返第二份到11點人生仲有咩意義
個人好灰 身邊發生不如意的事十常八九 淨係想快啲行完人生

留名

其他仔wtsapp色情野？

其實我發現左一兩星期係今日頂唔住先攤出黎講

巴打好重感情

屋企環境好差？